Team Hong Kong 要外國人捐錢參加Overwatch比賽？

有無人知係昆水定係堅嘅

好似係堅

On9 仲暴雪 食屎啦

杯葛暴雪